［耳機］你地出街開幾大聲？

用開qc25，但最近壞咗問人借個無牌子既用住先
但係無論行街坐車啲人聲車聲入哂黎
開大咗聲又驚聽壞隻耳
你地係開到cover哂啲雜音定由佢？

耳仔入面啲毛細組織死咗就冇得返生，出街開幾大聲就自己決定，好似係

咁你都知

有幾大開幾大
聽聞要100%音量先有100%音質

職業性失聰就係咁，冇得醫
同樣道理，出街長時間戴住耳機聽歌仲要cover埋街上嘅噪音，除非你隻耳機有好好嘅降噪／被動降噪，如果唔係真係祝你好運
之前上地盤啲safety堂學返嚟

聽日放工即去買qc30
老母我乜撚都聽唔到
已經開4格，平時都只係開兩格
啲人唔用降噪到底出街聽咩

留返同你老母講
當依度啲人無讀書咩

Lear講嫁

垃圾Lear都唔識

有無聽過玩耳機嘅終極目標，係玩助聽器？?

上網睇過助聽器都貴到

用緊cm,一直都係聽開一半音量,player直推
不嬲試新野都係一半,較大較小睇情況
過7成先會對耳仔有害

要唔要qc35ii 黑色 用咗3日 2200放俾你
因為想買返sennheiser

bose隔音好過sennheiser 降噪都好過 出街開好細聲都聽唔到出面啲聲 嘈雜環境都隔到9成以上嘅聲 不過我鐘意sennheiser多啲

唔洗，唔慣用二手
多謝哂

Sennheriser你買邊隻

pxc 550

二手耳筒,嘩屌,諗起都覺得核突

屋企聽幾大就出街聽幾大

你本身耳機都唔隔音
換個耳塞有冇幫助先

SENNHEISER主打聲場同解析力(好似係)
冇聽過佢啲降噪好勁...
不過SENN啲高階耳機就真係唔係FOR出街用...比較點唔太一樣(好似係)
利申新仔唔係好識

你仲On9過啲Ifan

5000dB

Iphone開3格
Ckr100

最大聲就咁播